其實國安法應該正名以免誤會

我覺應該叫[共安法]
全名為共產黨安全法

保障習近平同其共產黨員可以維持佢地既特權同利益。

其實完全唔關中國人民安唔安全事

中國可以無中國人，但不能無共產黨。

無人理，當表達下意見，雖然連登仔一早知